召喚所有係中環廣場番工既巴絲

同人講係灣仔番工，成日都俾人問點解係灣仔要叫中環廣場
一係就以為化中環中心

係囉,點解呢?

我以為你講中環中心

以為